點先令到隻貓愛我多d

上圖先

是咁的
半年前到係宿舍見到佢
平時唔會周圍走
差唔多每日都餵佢
聽到聲/見到我就會行過黎
食完訓 唔痴人 仲有d細膽
唔會入樓內

下年宿舍要摺了 用新宿舍
咁就決定養佢
捉左佢番黎差唔多一個月
大至上都冇乜問題

岩岩到就當然哩埋係床下底
過左幾日捉佢入籠教佢用沙盤
封好晒床下底之後佢就訓茶機底
咁相對開揚d 睇到佢 都冇乜野
但前幾日 諗住佢乖啦 唔洗用個籠
收埋之後佢就係室友台底同茶機底來回（隔黎）
間唔中出黎兜一兜 去廁所咁

本身之前都會hi下我隻腳
但衰在我室友冇撚用
捉佢/餵藥/睇醫生/剷屎都係我做晒咁濟
咁佢又野貓 唔慣人抱
都唔知係咪抱得多 嬲我

另外之前封左床下底佢會捐入去
搞到要成張床板拎起黎捉佢
有次唔小心整到佢
唔知係咪因為咁 唔再靠近我張床
連我台底都唔訓了 明明有2張台
仲走去hi室友腳
我每次一起身佢就走番去茶機

e 2日都有輕咬/瀨我手指
但輕咬好似有like有唔like 唔係好知佢受唔受
但摸佢全身都冇乜野

懶人包：想隻貓肯痴身多d 最好遠離我室友多d
但佢3歲了 訓唔訓練到
仲未認名

btw 貓架佢唔用 係咪廢了

愛可以穿透坦克

好似溝女咁
要欲擒故縱

容我佔有慾強
佢係茶機底/之前係個籠入面 係可以望到我的
成日四目相接
聽講慢慢咪貓係對貓示好
但我開番眼就就望另一面

佢一去室友到我眼火爆
明明我付出咁多
以前日日餵佢
落雨幫佢抹身
整個箱比佢（不過佢唔用）
又幫佢梳毛
點建要咁對我

點解要去個仆街仔到

我好想同你一齊訓

放心
貓有自己一套分地位
你已經係工人

你知唔知d 貓個用頭hi 人係點?
你用返自己塊面去hi 佢
同佢不停講野 讚佢 摸佢

佢久而久之就會愛你

利申 : 我就係咁成功

樓豬好搞笑
好似女朋友唔痴自己咁嬲

人頭咁大 佢好似會怕

我當佢老婆架啦
橫掂都唔會有女

依家好似比人撬牆腳咁

你地盡量唔好咁大動作 講野細聲d
佢習慣左之後就摸佢 特別下巴 佢地好鍾意
之後先hi 佢

你只係工人，室友已成為主人。
貓就係女人，愈取悅佢就愈唔理你。

相當於點令一個露宿三年嘅人去中意你。

好慘
學樓上巴打咁講 欲擒故縱就啱
你試下唔理佢一排
好似溝女咁溝

我有隻貓見人愈驚佢，愈走埋去撩人
人地揾佢，佢就訓覺
試下唔好理佢

佢好鬼古怪架
摸佢下巴會令開塊面
貓草又唔食 羽毛逗貓棒又驚
波波又唔玩 抓版用黎挨

有時佢唔知佢係咪貓黎

拍屎忽都係間唔中有用架咋

打算聽朝訓醒 成日都唔理佢

俾你綁架完無撚啦啦屈喺間咁撚細嘅屋

鄰國除外

忍下啦巴打
冷落佢就會痴埋黎

收埋野食喺身佢就會自動會嗲你

同埋貓係唔中意人抱的
你愈抱佢愈避你

唔好餵咁多零食， 餵佢同佢玩都要固定時間， 一個月真係太短 不能對佢有咁大期望

佢唔痴我室友我唔會咁介意

出面三年，入黎一個月
要有啲時間先馴化到佢
試下帶啲濃味食物、魷魚、腸粉多醬
係佢附近開餐
隻衰貓會好奇接近你
唔洗俾佢食，黎個情況=話佢知你有食物
佢會開始撒嬌，係你附近徘徊
你再俾啲零食佢食就得
基本上越唔理佢，佢會越痴埋黎

Did you try using catnip?
Put catnip inside a few small cloth bag and put it in your pockets.

She is a weird cat.
She don’t eat catnip
And if she is not hungry she won’t eat any snacks

比魷魚絲佢
2日加埋 4 5條仔到

第3日齋聞唔食
魚乾又係
佢要肚餓個陣先會食野

貓係唔可以四目交投，會當你有敵意

貓係欺善怕惡既最佳例子。
佢只會用本能黎分每個人既身份地位，對於野獸黎講好簡單，你日日服侍佢，笑口西西，佢就會覺得你無殺傷力，反而你室友唔會服侍佢，比到種大佬既感覺佢，咁佢自然就會埋大佬堆啦。
無計架啦你，一係叫你室友搬走你自己住，一係就恨心唔撚理佢，仲要唔可以1，2日 要keep住做直到佢發現一定要埋你度先有野食

令開塊面個表情點先？
咪曬眼咁係代表舒服

鼻掂鼻咁錫吓佢好正

一時時
琴晚掃佢頭頂 佢抬起頭輕咬我手指
我都想同佢錫錫

唔理佢半日 佢都係繼續訓室友台底
佢隻臭腳有咩好聞

要搵到隻貓嘅G點，例如我一隻貓鍾意比人拍屁屁+由鼻掃落尾咁摸，一隻鍾意掃下巴

可以試下唔同招式，摸頭、頸、甚至吹屎眼，觀察佢對邊樣最有反應，貓咪爽個樣會咪咪眼，有啲仲會喵喵叫唔停

只要掌握G點，佢就離唔開你，好似我隻貓，我慣咗係浴室拍佢屁屁，而家我一入浴室佢都會即刻衝入嚟搵個屎忽對住我求我拍

摸頭會咪眼
拍屎忽都唔會成日有feel咁樣
一個禮拜都唔知有冇2次拮起屎忽

個樣好寸

你室友嬴左
你打定輸數屎就你執
玩就室友玩啦

樓豬好變態 做你室友好陰公

貓係我話養的
以前佢都冇乜點理隻貓
成日閪貓前閪貓後 認錯名點算

淨係知，咩貓都唔鍾意人抱
唔關佢係野貓事
你餵多d佢食零食同陪多d佢玩，都會有幫助

你養又話室友唔理隻貓

懶貓 成日冇反應
波波玩一玩就唔再理
草唔食 唔係見野就食

I mean 以為未捉佢番黎 佢唔點理佢
番左黎都係我睇佢多

一喵 室友又吊高抱聲叫閪貓
聽到我都煩

大家都係台底
我仲要2張
點解唔訓我到
行都唔行埋黎

有無試下買多d新玩具
老鼠，蝴蝶，唔同類型嘅玩具
餵下唔同零食雞肉乾，肉泥，貓薄荷個d？
俾多d新野佢試
要搵下隻貓嘅愛好先
搵到就易入手令佢鐘意你

買左個貓架 有幾支老鼠仔
唔玩 除左之前抱佢上去亦都冇訓過
貓草 貓薄荷唔like
又唔為食 成日想佢食野都掉轉頭
或者聞左唔食
要到佢餓先一齊食

岩岩買左張床仔 希望佢會用

有時會捉我隻手指埋去輕咬/就咁瀨
跟住就翻轉身訓
唔知佢咩意思

有時會翻肚仔 但只係一陣
我諗至少佢接受我

岩岩仲個頭埋佢個頭到 即刻嬲 哈氣想抓我

我主人以前都唔痴我 見到我就即刻跑開
勁鐘意我媽 又晚晚同我媽瞓
可能我做哂佢唔鐘意嘅野 （剪指甲 沖涼etc)

但佢絕育後
餐餐野食我都送到佢口 又慢慢餵佢
又喪買小食俾佢
有晚佢竟然主動同我瞓
之後到宜家都差不多晚晚都同我瞓
仲成日撩我同佢玩
我好感動

俾啲耐性 終有一日知你好 會愛上你